垃圾大陸Game 真係同一個子宮出黎

無聊係app store 睇下
九吾搭八咁
又PM又數碼

( Show Blocked User - 朋友你太戇鳩 )

山寨game唔駛太認真

你做乜撚野呀戇鳩仔

樓主個吾又做乜撚野呀

冇版權 老任冇告佢地咩？？